笑噴！普巴和對手貼臉衝突 摩帥:他們相愛了

曼聯與韋斯咸的比賽最終0-0戰平，比賽的最後階段，曼聯球員普巴和韋斯咸球員盧保發生了肢體衝突，一度讓場面變得很混亂，不過最終這兩人還是在比賽結束後和解，摩連奴甚至還借此開啟了玩笑。

比賽的第87分鐘，普巴的一次犯規引來了盧保的不滿，他非常憤怒的奔向普巴，直接來個胸撞胸，接著兩隻手掐著普巴的面部，手指甚至插進了普巴的鼻孔里。雙方的球員也很快圍了上來，場面開始變得很混亂。最終球證莫斯各打五十大板，給普巴和盧保出示了黃牌。

衝突gif
值得一提的是，普巴和盧保兩位當事人在賽後就和解了，終場哨音吹響後，兩人彼此擁抱寒暄，還交換了波衫。賽後摩連奴談及此事也沒忘了調侃：「普巴和盧保，他們看起來相愛了。擁抱，親吻還交換了波衫，我覺得挺好的。」

（雷利）

盧保應該係想胸撞胸only
點知普巴抱起左佢搞到佢雙腳落唔倒地果下好笑

好撚7 去撞9人反而仲痛

做咩打茄輪！

卡路爾啲反應慢撚到

戲子

似佢平時d球感